如何回應屋企人send黎屌示威者既msg

我勸你快d delete左佢

有關反引渡條例既新聞/相同片段係大陸已經封閉晒

因為大陸最驚台獨同藏獨份子有樣學樣 出黎示威搞亂社會

你係wechat傳播呢d資訊好可能已經犯左煽動叛亂同危害國家安全罪

Whatsapp同facebook都唔安全 過關俾公安check倒就大鑊

引渡條例通過左好大機會會被人拉上去的

快d delete左相關資訊 同話俾身邊既朋友知

請廣傳!

我老母係we7 send 今次d新聞，仲笑笑口同我講好安全

來自大陸嘅一張timeline，其實OK詳細，不過上面應該無咩人會睇。我睇佢地收到都係話暴徒打警察

唔洗同佢地理性/講是實

反正佢地者係盲信流言 - 暴徒打驚察/收美國佬錢搞事之類

既然佢地鐘意歪曲事實 不如借力打力 spin去佢地自己都被影響 可能會令佢地諗下

就算諗唔通起碼收聲先

送終影響唔到大陸仔架，無用，因為佢地本身已經係大陸

大陸仔唔理啦

上面段野可以用黎覆香港人親戚朋友

等多d人撐反送中 或者收佢地反對既聲音

就係要佢地知道自己都會受呢條條例影響

加多句送左中冇飯開 以後唔比家用

compress咗兩張gif

訓前一推

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

岩先老母係we chat 親戚grp sd 左段文黎話香港主流係撐引渡條列

忍唔住屌左兩句